一人一個老細想留人但又唔想加人工籍口

轉工搵工旺季又黎，雖然今年都唔係咁好景，但都希望後人同fg唔好做爛市同做後悔野。

我當年第一份工交信閃，我老細：你都見啦今年公司生意唔係咁好加唔到人工。但黎緊公司bid緊份新project返黎你試下做下話唔定有興趣。你封信收返先
嗰日起日日遲到半粒鐘食完早餐先返，返工一個鐘打code其他時間做自己野/操下icpc past paper咁。半個月後老細死死氣問我係咪真係咁想走之後叫我仲交多次信一個月通知閃水。